1001連 Day15

第十五次嘗試

2

3

4

5

6

晚安

7

今晚成積不錯

晚安
聽日見

跳進時間中前航 冒著危難也前行 霹靂光裡 有Wonder Land
夢在那方 奇怪事難忘 無敵是愛 永不說投降 昂然踏上
和平路往 怎可將生命封鎖 是勇著不必怕 為正義而戰
(無懼怕)勇敢故事今已開始 前進啊 Guliver Boy世界在前進
(無懼怕)惡的勢力怎溫撌W前進而啊! Guliver Boy

sorry!!回錯post!!